又DDoS

唔到你唔信，班藍屍裏外都同一日出洞

因為聽日915